韓國女團「軍隊人氣」票選前11名，兵哥哥最喜歡的竟是她？？

TOP 11： TWICE MOMO

今年23歲的MOMO出生於日本京都市，並於2015年隨組合TWICE出道，憑藉著紮實的舞蹈功底和高超的歌唱實力而備受粉絲喜愛。

TOP 10：IZ*ONE 張元英

去年通過選秀節目《PRODUCE 48》「C位」出道，因為有著優越的身材比例，再加上清純美貌，一度被冠上了「天生偶像」的稱號。

TOP 9：TWICE 林娜璉

娜璉雖然是隊里年紀最大的，但卻有一股清新、可愛的少女魅力，笑起來露出標誌性的「兔牙」更是相當討喜。

TOP 8：BLACKPINK Jennie

有著「人間香奈兒」外號的Jennie，出道前就已經累積了相當豐富的活動經驗，出道後更是憑藉著美貌和實力虜獲了大批粉絲芳心。

TOP 7：BLACKPINK Jisoo

出眾的外貌經常讓人眼前一亮，而在唱歌、舞蹈、表演等方面的實力也不容小覷。

TOP 6：Red Velvet Joy

Joy有著一張可愛的娃娃臉，看起來就像鄰家小妹妹一般，笑容很甜，眼睛也總是水亮又無辜。

TOP 5：Red Velvet 姜澀琪

打破傳統的SM審美，澀琪作為社內唯一的單眼皮女藝人，憑藉著獨特的魅力受到了很多粉絲的喜愛。

TOP 4：Red Velvet Irene

Irene的顏值應該是公認的吧？還曾被評選為第四代女團中的第一神顏，舞台上也一直展現著不一樣的魅力。

TOP 3：TWICE 子瑜

子瑜有著一雙像小鹿般清澈的大眼睛，也是TWICE中唯一一個來自台灣的成員。

TOP 2：TWICE Sana

Sana的高人氣不單單是因為顏值，強大的業務能力也是她圈粉的重要原因。

TOP 1：TWICE 定延

定延的短髮造型帥氣可愛，長髮造型美麗動人，外表是TWICE中的顏值擔當，更是香港連登論壇公認的南韓第一美女，拿第一名也是理所當然吧？

假的

軍人多gay佬是常識吧

REPORT假新聞可以封AC
邊狗試過

資料來源：印佬

第一名仔嚟嘅

非

推呢個。

璉寶💓💓💕💕💖💖💞💞

係軍營入邊日日對住啲仔
口味咪變得唔同囉

啲口吻又學得幾似

sana屌打

明明頭100名都冇定仔份

咁多T，拉‧‧‧

定延定延定延定延定延定延定延定延定延定延定延定延定延!

推

最後個個不了

定延是無敵的!定延是無敵的!定延是無敵的!

盲?

我保護英妹

張員瑛!張員瑛!張員瑛!

Jisoo

班軍人冇女屌玩慣ci 鍾意男人有幾奇

佢個樣生得好安全,放心

己成功評分

屌你快D公佈個第一名好冇

條腿 喱張真係屈

想要民主自由嘅全部同我入嚟

軍人多gay佬

不嬲定延都有南韓腿神既稱號

延延好仁

Twice Mina 都係排第12

睇到第一名，碌返上去睇邊個po, laugh die

第11個件好樣衰
利申唔睇Kpop

momo有高超嘅唱歌實力？你認真？

拉

認真咩

Jisoo Jennie

屌又唔記得睇咗username先入post

我Jen唔係第一已經唔洗睇

report左

第7名 姜濤

無睇開post者個名就衝咗入嚟

好撚煩 日鳩日咁po
運動前已經係咁po 屌你老母

係 邊度靚 顴骨又大